Misdaad hoort thuis uitsluitend voor de lagere bestellingen.
Ik neem hen niet de schuld van de kleinste Diploma  Ik zou willen zeggen dat misdaad voor hen was wat kunst voor ons is, gewoon een methode om buitengewone sensaties te verkrijgen. "
"Een methode om gewaarwordingen te verkrijgen?
Denkt u dan dat een man die Heeft een keer een moord gepleegd, kan het mogelijk dezelfde misdaad opnieuw doen?
Vertel me dat niet. '
